［無圖勿屌］各位感情專家、玩家、人生導師快啲入嚟教我

無圖要點討論?

好掙扎

開心share

不過未必啱你哋口味
佢其實係肥閪

死返facebook 啦P牌狗

反正你都飛咖啦 咪share下囉

唔通同呢條女過世咩

p牌就要返Facebook？咁點解要有p牌嘅師兄？

但係怕作業

g持放圖

遮樣放圖

我個名

屌 咁撚多廢話 P排狗 冇圖學人出post

講到明無
你自己要入嚟柒

傻啦
上左咁多年高登連燈
知道你哋
一陣又排晒隊屌我媽咪

測試